2018年9月17日

正式紀錄2018年9月17日，
香港打工仔比政府當狗咁樣撚！
幾撚時先醒啊香港人

醒覺！！！！